［拋磚］絕句兩首，不喜勿插

一：
莫道粟芽何處有，火紅雪白見真心
若問武侯七星意，風林火山此中尋
二：
鐘鼓震天平安京，霜雪蓋地會永寧
不殊皓寒何日退？再生花開耀晨星

可以押韻就最好

你幫我執執？

中文唔合格

我覺得第二首押韻
第一首諗唔掂